不如今日起宵禁啦

香港人真喺好唔聽話

唔似得中國人服從性咁高

搞到宜家仲未清零

再咁唔聽話

就要搵習爺爺幫手

搵解放軍過黎幫手宵禁

宵禁但係要繼續返工交稅